唯一一個由警局高層帶頭向市民下跪既城市MIAMI 市長州長都係共和黨人 而其他有警暴城市清一色係民主黨地頭

代表D咩??

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

佢哋拉緊筋？

真係好好奇 我以為共和黨都係racist redneck

單腳下跪

Push

共和黨先係繼承立國精神既人…

爭取黑人平權 廢除黑奴既又係共和黨總統 南部D蓄奴州又係大多數民主黨地頭 反對廢奴隸制搞到爆發埋內戰

我唔係好明喎 成日講咩黑人被壓逼有好多深層次歷史原因 點解民主黨係種族問題企得住腳

有啲嘢呢雖然你知我知單眼佬都知不過唔建議喺國際戰線亂咁講

始終呢樣真係美國內政

人哋個國家二百幾年歷史有乜嘢風雨未見過

如果要星門美國建議淨係講terminate police brutality

至於民主共和兩黨甚至乎當地左派右派嗰啲嘢等番佢哋自己解決

歷史教訓我哋落重注買其中一邊係會死得好慘就好似蔣介石搞到連個國家都冇埋

美國世代矛盾
見到上一代紅就反叛

係咪一定要日日提住有種族問題先至唔係racist

我就係美國人

評論自己國家既事有咩問題

冇問題呀

開始睇唔透呢獲會影響TRUMP定BIDEN選情大D了

60年代嗰場轉變係關鍵點

數據顯示每年黑人殺白人o既數目都比白人殺黑人多
如果我叫政府正視呢個問題我算唔算racist

你咁樣拉筋?

LA暴動都冇事啦

唔可以咁講
民主共和兩黨喺羅斯福new deal嗰陣大洗牌過嚟
唔可以用南北戰爭時候個睇法去睇